跪求識女仔既方法⋯⋯

我已經冇書可以讀
我打算做既野都係好毒(做graphic Design )
我真係唔想做魔術師
雖然我個樣都唔算差(以前讀男校都叫有女仔追過我⋯⋯)
但依加我真係咩社交都冇曬
日日淨係對住個mon
連人都見唔到個
各位巴絲打救下小弟呀
我唔想咁樣落去呀

交友ap囉

試過，但唔想做厹

下 追人都叫狗公嗎⋯？
我會玩app識男仔
唔係skout 啲女就正常架喇
加油啊

定時定候有啲單身男女party
呢啲仲快
你留意下
利申：去過，個fd拉我去，
咩途徑得知？唔知道

首先要有朋友 利申無

番大陸識

笑死

Mememe pm me

同你一樣， 除左樣唔差同比女追過果part

巴打攬攬

樓豬比肥婆追？
樣唔差又點會食唔到女

你想識女仔，定識靚女先？
利伸：真絲，不過你望下我個名

識女仔，我要求唔高，啱feel就可以

仆街，又俾你識穿咗添，嗰次係第一次俾人追⋯⋯

啱feel咪又係睇樣

well , 真心講 方法你點會唔知 來來去去得幾種
而家叫你搵ET 咩？

誠心d 羅出你既改變既勇氣 你就做到
10個loser 9個都係
一味問人方法然後繼續坐係個電腦面前
剩係果個就係直頭放棄

Ching唔好玩喇

算吧啦
識黎做乜

妖，有方法至得㗎，問題係我連社交活動都冇何來社交呀

又係啵
死撚左佢吧啦

比錢去Ocamp做Spy

太大